# last_course

Это проект последнего курса по архитектуре


## Цель проекта

У проекта есть 1 цель - закончить курс. Для этого будет сознада программа - кредитный калькулятор, которая будет написана на Django.

## Информация о проекте

Проект будет выполнятся в git-flow модели.
Все будет написано на Python 3 с использованием фреймворка Django.
